頭先喺地鐵見到有兩個中學生喊

我比包紙巾比佢 佢喊住同我講 前面嘅人中槍 但係我咩都做唔到
我聽完之後真係好心痛

連你地成日吊嘅00後都終於覺醒
大家 我地唔可以放棄！

加油 我想贏